{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021613?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만힐링캠프펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 また、最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室内の利用時の施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任もお客様が負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の使用も禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 入室利用案内では、メゾネットタイプのバーベキュー場とペットの入室が可能であり、駐車できるスペースも用意されています。 ペンションではハンモックベッドと周辺の観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物の紛失や毀損は責任がありますか？",
            "answer": "客室内の利用時の施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任もお客様が負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表の間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備やサービスがありますか？",
            "answer": "入室利用案内では、メゾネットタイプのバーベキュー場とペットの入室が可能であり、駐車できるスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "ペンションではハンモックベッドと周辺の観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 627
    }
}